延禧攻略 20:30

推

咩事
播大陸劇

有阿佘

我都覺

一姐主題曲

復制人

啲女好大陣蝗味

屌 個bgm

咁你睇緊蝗劇嘛

推人個宮女害撚死人

個宮女正到

d宮女點認。。。
一樣樣

阿佘幾時出場？

d女女靚靚

條女係咪<楚漢傳奇>個呂雉?

咩係xjb

點解啲衫咁核突 連娘娘果件都係灰屎色

嗰個一樣樣

分唔到
條條女差唔多樣

屌你正一師奶台，呢個時段都唔播<三國>，<楚漢>，<軍屍聯盟>

等睇狄仔呀

秦嵐

屌你老母

個個一撚樣

個皇后又靚又後生過另一個

套野幾多集？

皇后原音好j 過依家個配音好多

皇后真心靚

BB完了？

好撚索

係

個高貴妃原音同配音都爭好遠

大陸無演員咩 揀埋啲一樣樣

我聽緊原音

高貴妃原音聽到頭痛

開頭聽想打巴佢

已經睇到跟播啦
建議想追劇既睇返原聲大陸版
高貴妃把聲奸好多 睇到佢地互鬥既時候都肉緊好多

大陸拼音？
唔識sor

BTW高貴妃個造型感覺仲老過皇帝

個post好多蝗
利申睇緊j2 Chris bb

尋晚高貴妃已經

趙雲死左投胎做皇帝

阿余好波

閪劇

吹風

貴妃咁樣衰嘅

一日食五餐

咁豬

屌，蝗劇

點解佢地個咀化到咁白？

女主反cup

好似係半唇妝

似就暈咁

咬唇妝

Agger 又老又樣衰

好似幾好睇

有幾多集 好撚悶

勁

個宮女特登嘅??

70

女主咁就ko 左個

TVB版59

係 入黎復仇

wa

一步殺一人

點解冒險王得5

Cut咁多

呢套野播成2個月。。。。

宮女一樣樣ge

大奸狗

頭10集好似集集都ko一個咁濟

中國d宮廷劇製作其實幾認真

三個月唔使開電視

後宮唔識欣賞，男人應該睇千軍萬馬，血戰沙埸

個個女角都差唔多樣
唔知邊個打邊個 好難認

邊個係女角 認唔到

一間又播三國

鐘意睇男人

睇皇上屌宮女

Cls 之前武則天都唔會咁啦

女主角個樣真係夠哂奸

一個二個好明顯係整過容

廷禧係邊個

有冇女主角真人相

阿佘幾時出

換刺繡嗰個

皇后好靚，好有氣質

Btw, 阿佘幾時先出場

阿佘今集會出現一陣，但要重戲份要二十打後

幫人頂果個，女一

張嬤嬤

啊蛇呢

套野其實好唔好睇

頭個15集佢都係佛系

我覺得幾好
但節奏唔太快
不過TVB會cut快佢

點解高貴妃個樣同我不是藥神入面個樣差咁遠

大陸劇
viu又唔爭氣播韓劇
睇奇妙算

女一奸定忠？

KO咗2個啦

大陸好似做到30幾集，點cut

廷禧係邊個？

皇后好似係好人

延禧宮 唔係講緊人

皇后娘娘個咬唇妝好正

講緊女主遲d 係延禧宮主人
點樣成為一宮之主 好似係

可唔可以化紅d個咀

皇后兩個侍婢幾靚

好撚型

清代特色唇裝

妃好撚醜

好似就暈⼁乛⼀⼀⼁⼁⼀⼀

好撚樣衰呀屌你老母!

貴妃個樣好似ms chan chan咁

屌, 又後宮戲

皇后幾靚 但個貴妃好樣衰

小學雞駁咀垃圾劇

皇后咁靚叫咩名

係我電視問題定咩 d色黃黃地既

啲色好啱

慢 悶

睇到第6集了
皇后原來係知畫
但佢而家個樣有氣質好多

貴妃真係好樣衰 幾時死

大陸嘅製作認真咁多，連化妝都參考歷史資料先整

佘出了

牙佘

阿蛇

放心 播到一半死

淳貴人

尋晚已經ko左

阿蛇全部女角中最靚

好彩仲有班人認真拍,
不過開始有D 劇好中二造型,垃圾美術

廣東話普通話都晤係阿蛇？？

唔係

冇得比啦！各方面都好過tbb呀！淨係人地個劇本同古裝對白差天共地

老態盡現 仍然力壓群雞

Thx

除了秦嵐可以接近啲，其他車尾燈都見唔到

隻手傷左果個妹子好QQ

睇啊蛇都要聽配音

其他真係複製人咁
除咗高貴妃個樣夠衰之外

阿佘真係好靚

點解佢地拍得出清宮生活日常, 帶到觀眾入到個時空
宮心計果D 就真係,點拍都好似係演員扮歷史人物,做大龍鳳咁

層次都唔同

好似紙札公仔

有強姦未

想知阿蛇係大陸電視劇個市場咩地位
有無人知 好似唔見佢做女一咁

好狗血，都估到劇情，但呢套啲劇情好突然好難估

女配

佘年紀唔細了，大陸劇好少搵佢呢d年紀做女一

佢係大陸口碑幾好 呢套劇都係因為佢先出名嘅

但佢真係點睇都唔似有40 好似3十出頭咋喎 同埋佢咁好戲

有套試過做蒙古既歷史劇，但係好唔起
參加左一套煮野食既綜藝叫做多左大陸人識
如果後生d上可能仲可以做女一，依家成四十幾就只可以做奸角，陪襯下女主角

真係好鐘意阿蛇
呢套個女主角係咪號召力好勁？

又係鬥來鬥去D怨婦劇，睇完壞腦

于正欽點

我之前睇佢維基以為全個大陸都識佢個啲 可能我誤解咗
Tvb嘅一姐都係做綠葉襯下人

無辦法，大陸日日出新人，好多公司都要捧年輕既上位

女主號召力唔勁 都係于正捧佢 佘更加多人識

大陸出名既
其實依家大陸做女一好少搵香港演員
除左d拍左都無人知既劇
一般多數都女二
不過佢呢套彈起左 同角色係重要

講後生全盛時期 秦嵐仲靚過阿蛇啦 可惜冇阿蛇咁襟老

唔好意思 真係好少留意大陸市場

使徒行者之後應該紅咗唔少？

唔勁 呢套未出街前係用蛇做話題

我叫大陸啲劇啲女一都好細個
之前個李一彤好似o靚妹咁

佢同皇帝姊弟戀feel

頭先wiki完先識于正

其實金枝果時已經好撚紅
使徒幫佢再紅多獲

阿蛇個樣有氣質溫柔啲

無辦法 同韓國一樣 年年出新人 大把後生靚女

咁佢現場無對白😂

今日先睇
我以為阿蛇做女主角

想知埋佢拍一集收幾多錢

佢應該照讀廣東話
現場啲人講國語同佢對戲？

把聲唔係余本人🌝🌝

雖然唔係女主 但戲份都多

錯手俾錯左負皮
我覺得呢套節奏快 幾過癮

之前從來唔會追宮廷劇

雖然中意睇 但覺得大台食飯時間播大陸劇好悲哀

好好笑😂

去到好激動嘅鬧交戲現煬應該好難忍笑

現場拍會照用國語講對白， 後期再配音
甄嬛傳蔡少芬都係咁 ,佢國語唔掂 ,講國語唔正發錯音

阿蛇應該係用廣東話書面語

要等到禮拜四先有update
等得好苦

聽日開始禮拜二至日都有update

好耐冇煲大陸劇
呢套真係幾值得追

即係聽日都有33 34 集updates？

點解嘅？

呢套真係死好彩
如懿傳無得播住 呢套搶閘播
食哂頭威 唔係真係比如懿傳屌打

配音好辣殺 尤其高貴妃

係完全唔掂

個高貴妃好似好老咁...

配音搞到皇后9咗

佢唔講係貴妃我以為係皇太后

係劇裡面貴妃鐘意做大戲 我估嗰妝比較濃係因為咁(?) 但觀眾睇落就覺得好老咗

呢樣真 我本身期待如懿傳多過呢套 可惜等咗成年咩消息都無 逼於無奈睇下呢套過下引 點不知又幾好睇

鏡頭多個幾個都好好認呀,咁都有得屌

啲人覺得太慢 想佢快啲更
愛奇藝識做 食住個勢上 令啲人俾錢做vip睇

高貴妃 我等唔切星期四喇

加上于正既劇本身無人期待
點知又唔差
但呢套就都算跟史實
如懿傳就改哂 明明皇帝一生最愛係孝察皇后
後期好撚憎繼后 即係依家既嫻妃
如懿傳就改到繼后係乾隆最愛

于正呢套劇洗白成功啦 以前佢啲劇大部份劇情膠到不得了 又鐘意用大紅大紫嘅色調 好伏 呢套係網絡小說改編 女主唔係白蓮花已經勁正 色調正正常常 又跟足哂當時嘅妝容打扮 我覺得抵佢呢套紅
如懿傳淨係請到周迅霍建華呢啲大牌名星演本身都贏哂 衰在大陸唔俾大改史實 殺青半年都仲未播得

我都有比

其實唔計有bug d宮女賤嬪似網紅之外 呢套都算睇得下既
于正又有名叫于抄抄 佢既劇係大陸就好似tvb咁
D人邊睇邊鬧 但都有話題下 呢套真係洗底成功

我係睇裝寬頻送嘅mytv

劇本流出左 佢再唔播密d就無人睇
大陸個個都知哂結局

傅恆同女主一齊唔到我已經唔撚想睇

我都係
諗起女主要同乾隆拍拖扑野就好噁心

乾隆正仆街 逼傅恆娶爾晴，諗到之後啲劇本就⋯

爾晴係咪好老？

個樣老？ 爾晴大仆街嚟

乾隆一開始睇中左瓔珞 就唔比傅恆娶佢
到太后要人先比個貴人佢做
瓔珞捱左咁多年 乾隆係邊到 你放走佢好過啦

個樣好似中年阿嬸，定我俾聲影響左?

櫻珞

嬲到我 傅恆打完仗返黎諗住問皇帝要人，屌你一返黎瓔珞已經係妃嬪

女主角叫咩名
宜家大陸好紅？

我覺得皇后睇落仲後生過佢

最後傅恆為左幫瓔珞搵藥死左
仲要娶左個痴線爾晴返去做老婆
連一個傾計既宮女都比爾晴殺埋
痴線 做錯左d咩

吳謹言
唔係好紅 依家先有人識

屌其實呢套皇后女主嫻妃都好慘
乾隆真係大仆街

屌 傅恆仲要臨死托海蘭察問瓔珞下世可唔可以守護返佢

乾隆大仆街，皇后兩姐弟都好慘

大家認到d樣?
我分唔清

爾晴癲到要傅恆戴綠帽 屌 傅恆為瓔珞守身如玉

之前睇估唔到爾晴咁撚癲

爾睛你幾時死

依個係小説版 會唔會電視劇唔同？

係好似樣。

咪係。

佢同富察有母子feel

原來皇后37歲

皇后好靚

女主真係好有魔力

吉祥15歲

都係帽左傅恆

杏霜粉

之前睇咗預告
爾晴同奶奶講自己有咗 但傅恆都未掂過佢

屌 咁仆街

皇后真係正

計我話皇后同瓔珞先係真愛

悶撚到

啱啊

皇后真係好錫佢 想教好佢 但佢同時都好羨慕瓔珞可以咁做人

好多整容雞 得皇後，阿佘幾個個樣自然d

agger

有川貝架

睇左十幾集,佢真係好機靈

自己試藥?...

皇后真係好正 好媽媽feel

皇后要保護瓔珞就好似保護以前嘅自己

爾晴唔係真係鐘意傅恆 佢係鐘意傅恆嘅家勢 因為佢之後襯皇后有孕 乘機接近皇帝搏上位做妃子 都係為咗可以令到佢嘅家族抬旗 唔洗世代做包衣奴才

瓔珞真係幾有型

瓔珞大膽做好多野比人罰
皇后第一時間衝出黎救佢
當佢係女咁錫

唉屌皇后就黎死

點解唔帶得芝麻粉

皇后好似家姐咁照顧瓔珞 佢地兩個又時時刻刻記掛對方 唔想對方受傷

係咪cut 左
啲場景轉黎轉去轉得好突兀

分兒上

原來嬪讀貧

貴妃比皇后更受寵

因為貴妃老竇係治水重臣

貴妃老豆權力大

貴妃只係表面上受寵 皇上更愛皇后

皇后真係好靚

有咗身孕都咁無say嘅？

貴人咋 什麼都不是

皇后俾高妃食住

位份底 又驚貴妃

渣ga

嬪讀貧

cut左？

就係睇左少少，已經覺得好睇過攻心計
起碼真係有攻心計

呢套真係幾好睇
宜家星期二到星期日都有得追
好想快d睇到令妃

你睇下劉心油入宮搵家姐搵到幾on9就知

宮心計仲膠過于正之前啲劇

最想睇做令妃之後

應該Cut 左
轉場景得好唔smooth

天命都好睇過宮心計

女主都係衝動撚嚟喎

皇后連個宮婢都咁串嘅

揾到結局都唔知真正殺佢家姐嘅人係皇帝

以為明玉係好人

明玉係好人黎

講壞唔算壞 最後同女主做fd

女主有勇有謀架

嘉慶老媽子渣既

有冇咩apps可以睇?
Tvb左cut右cut

白素

想掌啲宮女嘴
好黑人憎

單純 唔啱係宮中生存

Daily motion 啦 線上

死左果個怡嬪幾正,估唔到咁快死左

好想打柒高貴妃

反共劇

漢人有咁硬頸都少有

怡嬪正過女主角

叫人反抗，反共呀

皇帝咁樣衰

高貴妃個妹仔
樣衰到唔記得佢個名

芝蘭

係
想問下依家係咪得32集？

正史女主都短命

係呀
星星四至星期日先有更新

整得好勁下
之前塊面大過pizza

星期二三都有啦依家 一日兩集

還珠格格3我覺得佢好正

咁今晚都有啦
正呀唔洗等

佢真係算好正啦
成37歲

皇后好撚正
會唔會係清宮劇最正皇后

依家咪正
做到好溫柔賢淑嘅feel

你地係邊睇？daily motion?

佢同皇帝真係好撚sweet

我係daily motion
已經有33啦

好嘢
唔該巴打 即刻狗衝去睇先

啱啱TVB 播
個怡嬪好似幾正
可惜死咗

呢套嘢真心好睇
喜出望外
原音好j十萬倍 tvb 配到

唔係吹捧中國，但中國拍古裝係好睇d，認真d既

大6古裝劇真不錯 投資鉅大，製作專業認真，值得一讚

皇后唔係原音個tone
變左港女

皇后原音好好聽 好溫柔

好想做皇后既宮女啊

應該最後死淨佢地係度鬥

睇031集
愈黎愈鍾意得體CP
無辦法接受女主嫁比皇上
係咪可以棄劇啦

睇到30集先岩

我止蝕離場 嫁比皇上都算，只想瓔珞個心一直有傅恆

女主同皇后主仆呢對真係拍得好好

有冇人覺得女主角個妝似梅艷芳

皇后個樣同把聲好溫柔好有氣質

有

見到傅恆咁鍾意瓔珞真係接受唔到

套劇既化妝真係好似睇緊清朝畫像咁，好易入到戲

其實唔係跟無記進度，不如喺出面開過騰訊進度討論區啦。

好假呀。假到想嘔。

岩岩先見到泥個po200個負皮

呢套戲嘅人設係咪抄甄嬛傳架
皇后=純元皇后
繼后=宜修皇后
女主=甄嬛
高貴妃=華妃
嘉嬪=曹貴人
有睇甄嬛傳嘅應該明我講乜

又有櫻珞睇

後宮戲係咁公式化

仲有套如懿傳又係講乾隆

吉祥

高貴妃同如妃比 邊個勁？

貴妃＞妃

痴線⋯⋯⋯咁打

泰嵐好索

覺得如妃個氣場正好多

鈕鈷祿如玥

女主真係做到好精靈個種感覺

清朝：皇後＞皇貴妃＞貴妃＞妃＞嬪＞貴人＞常在＞答應＞宮女

答應>官女子>宮女

都係殷嬛傳個華妃正啲

食神

瀨尿牛丸

溝埋嚟做瀨尿牛丸呀笨

逐個講：爭咩吖，溝埋一齊做賴尿牛丸吖笨

洗唔洗un吓un吓咁講？

洗唔洗un下un下咁講呀

爭咩呀 溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

華妃好靚
甄嬛傳啲女都好正 沈眉莊 瑛貴人
不過呢套戲都有秦嵐加持 細個睇還珠格格已經覺得佢好靚

呢套大陸古裝劇還原歷史又幾好，服裝配飾、背景燈光效果都好認真好有心思
大陸都唔係全部衰，古裝係幾好既

呢套還原歷史上更迫真，真實過tvb果堆膠劇，好過深宮計好多

大陸d古裝劇香港的確無得比

深宮計連范冰冰個套垃圾武媚娘都冇得比 更加唔好講呢套同甄嬛傳 步步驚心呢啲 車尾燈都未睇到
范冰冰個套垃圾極都有一大堆索女睇 深宮計 睇胡定欣 劉心油個堆巢皮雞

有少少似小pussy

呢套有冇和珅

和珅後生過乾隆好多...依家嘅乾隆先廿幾歲 和珅應該未出世/仲係個bb

爭咩呀 溝埋黎做瀨尿牛丸呀笨

有冇紀曉嵐

呢套有冇八國聯軍

個高妹好gfable

剛剛開電視, 瀨尿牛丸果part 做咩,搵人??

有時睇到呢套野仲以為7點幾

呢個錦繡係咪當日淋濕佢張被果個

個個差唔多點分

負評 上一頁

大陸宮廷劇情環環相扣，節奏快，女主角對付唔同敵人，選角都唔錯 , 連依家配嘅粵語對白都好過深宮計講個啲書面語

聽講有70集
史實皇后第二次小產完無耐就死
而加講佢昏迷唔知會點
呢個皇后真係好正 又溫柔 原聲好正

其實我唔覺得快。

而且係咪70集都困住喺後宮入面，冇街外景或者山川河流景？

粵配

八集內個幾條賤宮女都瓜咗十集就埋皇后身邊查案同幫貴人解圍，都唔拖啦

呢套有金枝同甄嬛傳嘅等級
我會排
金枝>甄嬛傳>步步驚心=延禧

步步驚心唔同定位啦 唔算宮鬥戲 只係一套清宮偶像劇
金枝最經典 唔止講宮鬥 仲講咗好多人性 人生嘅無可奈何 但留意返啲女嘅妝 特別係雯女個妝 好醜 不過呢度巴打多 可能唔識睇
製作最用心我覺得係甄嬛傳同延禧 甄嬛傳啲妝 頭飾 服裝係整得好靚 最重要係 佢好多時啲細節係做得好好 就算個鏡頭唔係主要影緊個個人 佢地都可以用啲小動作同眼神交戲 延禧啲妝同服裝就最符合史實
我自己個人反而最鍾意睇步步驚心 而且首主題曲真係好好聽

步步驚心我睇左幾次都睇唔哂 一去到橡膠穎個part就覺得好悶 睇到好眼訓

個人喜好啦 呢幾套都係出色嘅古裝劇 都有啲人話睇咗幾集兩集金枝就棄 但我覺得好好睇
相反tvb拍個啲....咩深宮計 屌 乜撚嘢黎

唔明點解無記曾經都拍得出金枝呢啲咁優秀嘅古裝 依家拍埋啲垃圾完全係睇唔落

橡膠穎戈part點都要涯左佢，大概15集後先真正入戲肉，機乎每集都會睇到眼濕濕。

後段睇到喊

我媽睇到勁喊 但我自己衰 永遠都捱唔過

延禧攻略好睇，已經追到中國live集數，美劇節奏，一集一單元形式，有咩仆街野差唔多一集就會講完，唔會拖
奸妃演得入型入格，普通話原音係奸妃位演員自己配返，個角色本身好鍾意唱戲，講嘢個tone都帶少少戲腔，好勁

步步驚心好瑪麗蘇頂唔順

傅恆！！！！

皇后真係超正

皇后

皇后溫柔又有氣質，但個遭遇太慘

真係幾靚

愛野美奈子配音配落個八婆到好唔夾

秦嵐做咗十幾廿年戲都仲係咁靚

純紀鐘意既係皇后

阿佘

純妃 vieny

金枝係指1定2?

送死

好戲到

佢終於傅恆呀

等睇阿佘黑化

阿蛇第三大?

我係男人 點解會覺得呢套野咁好睇？

阿佘好正
btw 邊到有得網上睇想聽原配

lovetvshow

甄嬛傳細節位做得最好
情節環環相扣 加上人物神演技
甄嬛 皇后 華妃 陵容 眉莊
個皇帝仲要更加痴線
情節鋪排 對白都做得好好
正路黎講宮斗劇無出其右
不過金枝個尾埋得神
講埋人性好多野
仲要唔算畫出腸
所以我覺得金枝=>甄嬛
而延禧喺劇情方面都好出色
仲要好流暢
但細節位比唔上甄嬛傳
人物演技更加被人完爆
同埋佘詩曼黑化嗰度有啲突兀
另外一個敗筆就係
對比其餘兩套劇
佢太多情情塔塔嘅情節
我個人唔太喜好

或者咁講
甄嬛傳啲人做出嚟好有神粹
個個角色都極有血有肉
唔會覺得做緊戲
會係睇到回味無窮嗰種
但延禧啲角色除咗主角外
冇咩角色做得特別痴線
華妃>>>>>>>高貴妃
蔡少芬>>>>秦嵐
雍正>>>>>乾隆
甄嬛>>>櫻絡
允禮>傅恆
安陵容 眉莊 端妃 靜嬪都係神演技
做得超入肉
延禧啲角色真係冇咩邊個特別上心

36集 好虐心

人嚟！餵公子食餅！

一個星期抄兩次星爺係咩玩法

每個宮女講一次魏櫻珞嗰番說話
瀨尿牛丸

爾晴真係癡線
咁恐怖都有 咁樣罰個宮女
又比粒野皇后食 都唔知又諗咩衰野

我分唔到呢兩個宮女

又食

咁西惡

點解佢唔肯食?唔明

湯圓有幾難食

人地嘔出黎 點樣食啊

得幾粒都食唔到？

爾睛個對死人眼 睇到就火滾

摑佢個到睇到好撚爽
以為自己做咗少夫人就大撚曬想恰9瓔珞

摑到佢趴街

TVB呢套野真係想又黎挑戰收視新低

想問下TVB播到第幾集

阿佘咁少戲分？

節奏好慢

特技人啱香港人睇多d.
不過等下星期收視報告就知咩環境。

遲啲兩個鐘

咪係，根本就好慢。

特技人都好鬼老土

呃佢大肚個part 好精彩

節奏好慢 劇情又跳脫

去同高貴妃講魏瓔珞唔係傻就得啦，使鬼害佢？

用成三個月嚟昆鳩對手，主角啲點數真係點滿哂

于正話吳謹言本身太靚，要抆到佢堂眉變柳葉眉，再加埋清朝啲髮型，突顯哂佢五官嘅缺點

遂出紫禁城

處

炒哂車

玲瓏

點解佢咁醒?

因為首抽點數加哂去智力

連登仔慣咗炒車啦

成班宮女炒車

主角威能

依套野高汁過官心計好多囉

因為係主角

好高心計，職場上遇到呢啲高手，唔夠班真係未亂挑機 戒急用忍，之後一舖清你袋

宮女邊有咁靚

好想屌錦繡 同玲瓏

無睇足. 女主角智力高, 暫時都係自保用?

人地唔害佢佢唔會走去搞人

不過成套劇既人都想害佢/佢既主子

撚狗

睇緊乜鳩

係咪武藏配音？

成套野都冇佢喎, 如果你講火箭兵團嗰個武藏

以為聽到pokemon武藏 把聲添

一野收曬兩個皮

老老實實, 成班女人,一定是非多

因為倖

退休金

褲察

褲插

睇乜鳩？

主角又解咗個主線任

扮大肚好睇

咁似深宮計 又係入皇宮查野....

好快查完
仲會報埋仇
之後有其他事
深宮計去到最後乜春都查唔到
邊有得比

呢啲悶到屎咁既戲睇見個名都唔開胃

我都覺
又係入宮搵家姐d野

皇后死咗

爾晴黑化好奸啊

爾晴八婆！！

女主就黎做妃子，準備幫皇后大報復！

39集佢都傻傻地

爾睛快撚啲死

爾睛成個大嬸咁

原來整過容

最鐘意皇后 個角色好討好 同平時皇后係最老or奸既setting 唔同 女主係佢死前都見唔到佢一面

俾人用計調走左
皇后
今晚啱啱睇完

好想快啲睇乾隆同瓔珞放閃

深宮計到後期已經冇睇
劇情牽強 集數唔多都仲要拖拖拉拉
Btw最後究竟知唔知周秀娜係佢家姐？

周秀娜根本都唔係佢家姐

比wiki呃左
咁佢家姐去左邊？

馬浚偉殺咗佢家姐

睇返各主角時裝完全認唔到
皇帝時裝成個阿伯咁
富恒就mk仔,同路人無分別
周貴妃根本唔同人,聽聲先認出
得阿佘先100%還原

我睇曬都唔知周秀娜係佢家姐

又諗起娜姐死得好on9

智障黎嘅
自殺

皇后死之前嗰part 同埋 魏瓔珞知道皇后死咗嗰part睇到喊呀屌...

還我傅恆瓔珞

全部女人同一個整容醫生

嘉嬪最尾出場個場戲好似邱淑貞

我覺得佢好似松嶋菜菜子

佢同還珠格格果陣一樣喎，只係老左

爾晴，張嬤嬤太似樣

我都係

純貴妃好撚賤呀

愛奇藝要有vip先可以追貼高清集數 想問有冇人知除左愛奇藝邊度仲可以有最新嘅高清集數睇 唔識申請大陸vip

mytv super

有冇人睇到爾晴車瓔珞一巴
跟住瓔珞又車返巴過去 睇到拍哂手掌

應該車多幾巴

你上網打延禧攻略線上看啦 有好多

全部都係480p 拍得咁靚 想睇720

有四十三集未啊屌

今晚

瓔珞真係好癲
憎一個人就可以害到佢死 好似之前係綉坊咁
想幫一個人就會用盡全力幫佢 明玉就係
呢d人真係唔得罪得

瓔珞知道博恆要娶爾晴

我屌你老母富察博恆

[s][/s

明玉好個樣得意

陣間就睇到皇帝寵幸令貴人

原來高貴妃同女主家姐係朋友

星期日都播，搞到我無得睇波？

我兩邊人齊睇

How?

電視 電腦

點解仲未有架 又話8.update

明玉現代靚d
古裝麻麻

舒貴人都唔錯

嬲豬個樣特別可愛

皇后個西玩到唔想玩了

嘉慶做皇帝既時候 出於忌諱 要由永琰改名做顒琰
點解乾隆 弘曆 唔使咁做？？

用cheap野整 皇后剛剛好要節儉

送子

咁不如送埋多仔佛

未見其人先聞其聲

係度等乜

等皇后開心先入去

生日送鐘

高妃

好好人

mytvsuper 8點有得睇

本身唔鐘意睇大陸演員 但呢個皇后真係好正 原聲仲溫柔

永同弘撞音？

有呂雉點解冇虞姬

套戲橋段同宮心計有d似

玲瓏同爾晴邊個仆街d

屌都屌乾隆啦
自己想食瓔珞 逼傅恒娶癲婆爾晴
口口聲聲話為傅恒好 瓔珞呢啲女人唔要得
連皇后都知乾隆咩居心 求佢
最後呢 自己就開開心心食瓔珞
傅恒輸就輸比權力
瓔珞快撚啲撚化乾隆

緊係爾晴
玲瓏都叫做真小人
爾晴係偽君子

我覺得爾晴仲癲撚過班妃嬪

玲瓏真係好仆街

吉祥立flag

唔係啦 咁一開始就唔應該改永字頭既名啦
或者我講得唔好 我講好啲
嘉慶叫永琰 登基後叫顒琰 (佢兄弟叫永x 唔可以同皇帝撞名)
乾隆叫弘曆 登基後點解唔需要改名（佢兄弟叫弘x 無理由唔忌諱)

真係慘，衰太蠢

唉諗到佢就覺得佢好慘
生日立flag

俾個好朋友害死

快D死呀八婆

變死忌

好姊妹

斬撚死個仆街佢啦

玲瓏死八婆整容仆街婆

真係想佢快d收皮

死了死了

屌你老母正仆街

錦繡同玲瓏好撚正

爾晴

呢度最憎玲瓏，後尾睇埋爾晴之後

屈我清純妹子

痴撚線屈個好姊妹做替死鬼

個玲瓏一定不得好死

等睇大報復

玲瓏真係

等陣就有得睇個賤人點受苦

吉祥冇事？

有無人覺得玲瓏同靚湯有d似樣

吉祥好慘

古祥要死
但櫻洛幫佢報仇 搞到玲瓏得罪左皇上

痴線，真係打死左

屌

個賤人喊夠未

仲扮喊

吉祥
玲瓏仆街含撚死

我諗吉祥咁純死左都唔知係自己好姊妹害死

哦 快d整死佢 正仆街

慢慢整死仲好睇

屌痴撚線仲扮咩

搵人輪大米

女主幾型

有仇即報

古祥

女主好正
屌都廢事

班宮女不如開賭局啦

女主角有仇必報好撚正

真係好睇過d有主角光環但有勇無謀既女主

啱啦 俾好勝心沖昏頭腦啦
睇你點死

等睇玲瓏仆街

專登激9佢

點條黑路比佢行？

無諗過吉祥真係會死

急於求勝 死硬

+1 之前hit個啲大陸劇女主角去到邊都有男人鐘意有男人幫
實在冇眼睇
呢套成常番啲

傻更更

我以為女主角會趕到返嚟救佢

雖然有時覺得佢大膽過龍
但起碼係拆得掂

嘉慶帝本名永琰，如果嘉慶帝即位後永是要避諱，但是全天下永字太多了，要避諱也很麻煩，於是就把永字改為較不常用的顒，這樣避諱起來就容易。道光帝原名綿寧，這個綿字也是尋常百姓會用到了，要避諱也很麻煩，就改為旻，叫做旻寧。

狗改不了吃屎 又偷

但瓔珞已經唔再愛傅恆

原來明珠又做ironman，即轉

睇乜撚野cctvb，仲要睇埋啲濕鳩大陸劇
死返大陸啦

偷就啱啦

又偷 痴線

冼佢鑊甘

櫻珞就係明知佢會再偷 索性將計就計

偷先好 陷阱黎 幫吉祥報仇成功啦

玲瓏仆街了 刺殺皇上

女主好波!!!

咁都唔斬左佢既話 棄得

你岩岩發誓話套衫自己做架

最愛奸角

抵撚死呀

抵啦

櫻落大家姐請收我為徒

呢d有勇有謀既先係路嘛
屌劉心油係呢到一早比人當吉祥玩死左

D計謀勁撚到

咁都唔斬

女主ho ball

斬咪益咗佢

流放左返黎報仇？

認真 女主都幾好戲

要佢痛苦一世 死咁便宜佢

正路劉心悠一兩集就畀人掟出宮

杖八十，其實同打死佢都無咩分別

寧古塔乜地方

為吉祥報仇！

睇慣tvb既本地制作,就算係內地3，4線角色都覺得好好演技

爾晴點樣仆街？想知

岩岩google左 姐係而家海參威

咩叫制作？

tvb請埋曬d大陸打手

你個名
我都google左 古時原來係慘過死

勾引皇上
比綠帽個老公戴
仲有好多 鬥痴線既話班妃都唔夠佢黎
所有不守婦道既佢都做齊

追曬lu
都係中意皇上同女主多d
富恆喊乜9 悶到想飛

依家先第7集
幾時先做完呢套野
其實咁癲嘅宮廷劇真係睇得多人都痴線
但係睇開又無計

強國依家後生果班唔鍾意聖母女主同埋個個男人圍住女主轉既大女主劇

平時唔笑好好戲
笑個d戲麻麻地

佢唔係鐘意皇后細佬咩？點解會勾引皇上？

富恆好撚煩，當初係佢自己同家姐講唔會後悔，依家又喺度喊苦喊忽

佢係攀龍附鳳 想嫁比皇族 等自己同自己家族唔洗一洗做包衣下人

佢一笑啲戲就覺得好假
佢都係岩做啲仆街角色

因為富恆品鍾意佢，所以要報復佢，畀帽佢戴，唔止皇上仲勾引埋富恆細佬，痴撚線

咪係
皇上同瓔珞仲好睇
不過佢都好慘
個老婆比皇上帽完又要養個便宜仔
依家中意個個又比皇上食埋

吉祥死左
瓔珞好波 將計就計 故意令玲瓏岀醜 結果入牢 杖打八十
一路睇落去 瓔珞啲計謀越來越精彩
皇后話齋 未見過咁狡猾的小丫頭

因為女主 仲有皇后 愛上呢套劇

點解唔踢爆佢？

或者暗中帶佢去郊遊 殺左佢？

有無睇架 爾晴祖父係做大官 不過唔係八旗
瓔珞先係包衣下人

佢自己衰on9
爾晴個演員都幾好戲，同高貴妃一樣，做癲婆仆街真係好似

高貴妃幾時死？個招積樣好黑人憎

福安康野史傳係乾隆私生子，點可以殺佢

三十零集左右

皇后好正

本身仲以為佢好勁好多手段
點知咁易就死q咗

高貴妃講野都幾難頂
係個樣夠奸
爾晴一開波都估唔到咁痴線

+1
完全冇諗過個背脊爛咗就死咗
不過加屎水就冇得講

咁多囡囡當中最想屌嘅就係高貴妃

高貴妃個妝真係一睇就知佢仆街嚟，佢原聲都係自己配返音，跟返個角色唱開戲個tone嚟講嘢，演員好勁
btw時裝個樣靚好多

啲手段全部都係嘉嬪同舒貴人比佢
但全部都無撚用

佢last跳果part舞場戲拍得好慘

跣到佢應一應

袁春望成日chok住個撚樣

皇后真人真係好撚正

估唔到屎水都可以攞佢命
嫻妃真係好盡
犧牲自己都要高貴妃死

睇到44集
幾時會再update 啊

瓔珞撚狗咁撚皇上
完全將皇上玩弄於掌心中
睇得好過癮

除左星期一外
每晚8點有兩集

後晚好似有埋如懿傳
一齊煲埋
雖則覺得唔會超越到甄嬛傳

睇左後悔啲預告
爾晴真係癲左咁

後面

佢細佬帽佢㗎
係爾晴話皇上經手咋

等緊爾晴死

只怪豬隊友

星期二

富恆好撚慘
連戴兩頂帽
皇帝準備帽子戲法

細佬唔係得個望字咋咩

係囉 之後會再交待？

唔係話日更咩？

唔係呀 一星期得１２集咋

明玉

今日無得睇

恒仔好慘

佢放棄瓔珞先

成日嬲嬲豬

屌 原來有劇本流出 忍唔住睇左

可唔可以send比我
我唔想用v7問d大陸人拎

冇人講？

無線啲配音好難聽

少爺

女主角笑真係唔靚

爾晴變左阿婆聲

聽返普通話算數

普通話都好阿婆

爾晴好老

仆街爾晴幾時死

想問邊到有得睇番tvb配音重溫

全部冇波

冇風

明玉奸？

明玉好叉煩 幾時死
又唔撚講道理死八婆

之後好好架佢

典型果D懶醒最後又要等比主角打救既垃圾

咁q賤

爾晴後面就奸到仆街 賤女人

爾晴先屈
睇到O哂嘴

明玉個樣咁pure咁撚賤嘅

依家睇落好好人喎

事情唔係眼看咁簡單

咁你必須繼續追
睇到想打人

又係高貴妃

冇啦啦打人

見到高妃就嘔

tvb喺咪播漏咗一集

好想屌皇后

無啦啦剪人條脷

仆街tvb慣左cut

真屈機

皇後死左邊個會坐正？

同感

好似變態佬

高貴妃常日咁厭世到底係咪心態？

好撚正

點解皇后要不停轉串珠

爾晴會唔會害皇后？

好得意

唔止cut呀，女主角係無啦啦跳咗入長春宮

皇后真係好正
櫻洛係到撚化緊高貴妃

D對白邊個寫

櫻珞好得意

咁離譜

琴日有播

皇后真係靚又正氣又有氣質

琴晚連播兩集

覺唔覺櫻洛個樣唔算好靚
但又令人好想屌

好想同佢鬥嘴
比佢嗲

皇后屌打所有女

如果有嘅話我唔想睇啦
太慘

琴日播佐2集

佘詩曼個角色其實重唔重要？

英洛個樣只適合拍古裝劇,唔啱拍時裝

成日都咁嬲

瓔珞個演員個樣好普通
何以可以做到令妃呢個角色

好重要啦

皇上仲有兩們仔未死架咩？

佢有種好倔強正直嘅氣勢
幾啱個人設

李玉成隻叮噹咁

皇后個樣好撚索

睇完呢套接住去睇天命會係咩feel

蛇c 曼係咩妃
好亂

特登紋過眉黎

嫻妃

又嫻妃?
咁送鞋果個呢?
岩岩送鞋果件唔錯咁

嫻妃個宮女

哦 送鞋就係佢
皇帝好似唔like 咁既反應

張廷玉三朝元老咁後生嘅？

皇帝從來無鐘意過嫻妃

皇帝好靚仔

睇到40集 女主角好好丁

勾引皇帝 正到

比我都屌皇帝啦

后

點解呢個乾隆會容忍到和珅

星期二至日先有

我屌阿余

屌那媽件宮女都咁正
依套劇點解要CUT呀,仆你個街
好睇既長劇就CUT 之前果套難撚睇到嘔既西游記播撚到就完先CUT少少

好期待阿余黑化

望住個阿佘個口形，真係得最後幾粒字係普通話，其他全部廣東話

還珠格格個皇后?

行郁啊

係wo

行賄啊

呢套戲係無人做得唔好
個個都入到戲
又細心位

一發現咗就返唔到去 係咁望佢口形

邊個係?

睇佢花絮好好笑

啱啊 d女人勾心鬥角嘅戲好正

好似話佢講廣東話先入到戲，最後一句講pth係為左對面知輪到佢

嫻妃老母

佢老母又係一件死廢老

真心係演得有深度
唔係胡定欣嗰套咁樣 好片面
奸又奸出嚟 好又好嚟咁樣

嘉嬪 英洛 皇后

我要皇后得啦

嫻妃大個又變佢老母樣

係，好想同佢吵吵鬧鬧

成王敗寇

巴打講得啱 同深宮計完全冇得比 胡定欣場場戲都係高低眉呆樣 做得唔奸又冇內心戲

你地咁都認得到 佩服

但有無人搵到嫻妃個宮女既名?

阿佘係咪會好似許文彪咁
比人迫到終於發現忠忠直直無運行
於是徹底變奸

點解後宮唔係慈禧太後話晒事？

容嬤嬤

慈禧太後？？
宜家乾隆喎

遲d武則天出黎平定後宮

依家嫻妃個宮女喎

邊個係武則天

天命既盧宛欣即係呢套劇既邊個角色？

曉明哥哥條舊菜

瓔珞

佢細佬病 老豆行賄 老母典型廢老
事緣細佬病 皇后喺皇帝面前俾筆錢阿佘
唔直接安排御醫原因係皇后唔想俾人講閒話
話佢因爲想拉攏阿佘先幫佢咁樣
所以就轉為俾筆錢

點知錢一到手
個仆街老豆就隨手攞去行賄
咁細佬咪病死咗
老豆又俾人拉咗 等斬
老母就喺阿佘面前撞牆死俾佢睇
臨死話個女廢

皇后見佢屋企咁樣
就求皇帝放佢老豆一馬
最後係放咗

但阿佘已經諗歪咗
反而仲嬲皇后
因為覺得所有嘢係皇后搞成

呢套真係幾高質
睇住瓔珞用計用腦由底層慢慢向上爬
話主角威能又唔算但佢又真係好似睇晒劇本咁

最緊要皇后真係好撚靚呀呀呀呀呀呀呀呀 秦嵐BBBBBB

基本上嫻妃著黑色衫就開始奸

皇后個feel好如狼似虎既中女

原來真係咁有心計
到老仲要害鳩自己個親生仔

瓔珞係永琰老母，咁盧宛欣係咩角色

今晚無得睇45,46

人哋巴林氐
瓔珞姓魏喎。。

sor 咁係應該冇出現?

瓔珞係嘉慶老母

皇后真心正
搵返D資料,佢拍過還珠格格3

知畫超級正

要等到聽晚

而且阿佘個角色就係還珠個皇后，還珠個皇后依家做阿佘阿媽，還珠三個知畫做依家個皇后

瓔珞喺佢個仔嘉慶未登基前已經唔喺到

我直頭望住口形
會幻想到阿佘把聲用廣東話讀台詞

如果係佢配返廣東話版就好啦

瓔珞得罪勁多主子皇上都唔人頭落地
好不可思議

阿佘把聲勁好j

有名你叫 吳謹言

好掛住高貴妃既戲腔 演技屈機 點解咁早死

睇到皇后同瓔珞分開果段，留眼淚

利申 巴打
真係睇到有d投入，唔捨得結局

瓔珞最後知唔知皇后當初要佢走既心意？

應該知啦
本身聰明
依家明玉又同佢交心

秦嵐真係好靚

套劇嘅畫面色調 佈景 服裝 妝容
都做得好用心 還原返真實歷史
選角方面都揀得好好
特別纓絡 皇上 皇后 純妃 嫻妃
高貴妃就太過浮誇
當自己係皇上咩
甄嬛傳華妃個種先叫跋扈

同樣係因為姐姐而入宮做宮女
深宮計係一套垃圾
睇完成套深宮計都唔知元玥有咩作用
又廢又無用

屌， 呢度咁多劇透

呢度係MIX 埋左大陸進度

邊 度有

屌你，揀條豬西都唔揀皇后 日日要佢cosplay做昏君，床都落唔到添啦

主角威能到痴線

所以我鐘意睇孄妃條線多啲 好合理

呢套野真係一睇就停唔到，返工睇放工放假又睇
3-4日內追到LIVE
皇后娘娘
原本以為皇后走左會唔想睇
但而家睇瓔珞撚皇上又幾好笑

BTW 睇睇下走左去查歷史，真係有咁賢良淑德既皇后娘娘
但可惜個天要咁對佢

我直情唔敢睇七阿哥燒死嗰part
btw我幾鐘意皇帝同瓔珞呢對 好正

太兒戲喇呢part
用生命生佢出黎一眼間就冇左
邊有人可以接受到 瓔珞仲要。。。
果下真係好嬲皇上咁冷酷無情

原來嘉嬪真係同一個人演
好似睇住佢死完返生咁
但佢又係好鬼好戲

個個都話瓔珞唔靚好樣衰
係咪得我覺得其實佢係耐看型 幾有氣質

QQ 346

巴了你的皮

我仲諗點角咁鬼似樣 係多左粒墨

解*

仲有香妃未出場

期待香妃，睇左D圖個演員都好靚下

香妃聽聞俾人剪咗戲份
啲人話要睇tvb版

明玉算係咁，夠忠心，唔似爾晴咁pk，女人既妒忌心好可怕

皇后獨白個part真係喊得好勁
富恆見到瓔珞做咗令妃個part又跟住喊
皇上同瓔珞嘅互動 各種吊皇上引 自己係度傻笑
套劇已經上晒腦 更新又慢 就算每日兩集都唔夠喉 所以由第一集開始再睇過

乾隆真人都係pk皇帝一個
食祖宗留下基業
一生吃喝玩樂
所以咁長命因爲冇煩惱
正一敗家皇帝
玩完留低個爛灘子比嘉興帝
跟著清朝一步一步下落

睇到第38集

唔係掛 大陸無tvb有？

嘉嬪同小嘉嬪

話tvb唔受大陸廣電局管嘛

我覺得佢古裝麻麻
但時裝靚

係咪因為香妃傳聞係外族？睇左d圖真係好有外族味道

係呀 好on9

x 2 話佢個古裝造型要劃新月眉, 佢原型一字眉樣貌較現代感, 靚女好多

勁中意佢呢張相
好似精靈

好耐未試過有套戲咁著迷

唔靚 但起碼特別 唔係范冰冰果d硬膠網紅樣

我覺得片頭呢個位正

佢著白色裙，好有仙氣

我覺得好睇過深宮計
啲宮鬥戲有深度啲

其實係純妃叫皇后撤回派太醫去醫佢細佬啊，不過嫻妃未聽哂就已經嬲到走左，然後怪皇后，仲唆擺純妃對付皇后搞到皇后死左

乜深宮計係戲嚟㗎咩

如果搵第2個靚嘅女演員又未必做到瓔珞咁搞鬼

我開定2先

[高妃日日閪面厭世，快啲落地獄] 延禧攻略 20：30 (2)

LIHKG @ Android

推埋1先

邊到有直播？
今晚更新！

準備

agger，樣衰到

又有瓔珞睇

lm

個老豆講到咁正直咪又係

黑化開始

阿佘真係好許文彪

純妃

呢個係劉三好

純妃都係奸？

忠忠直直 終需乞食呀